太子何寶生手足未死 去咗英國

magic pro

韓?

係喎 韓寶生

好食好住肥左

rip

平安就好

收皮啦死黃屍

唔知點解我好想喊

手足

林平之

而家仲有5個都未搵得番

推香港獨立 唯一出路

very good!

推

對眼 你無事就好

保重阿手足

兄弟

無事就好

一世平安

好好享受第二人生

平安便好

證明網絡有意無意傳播謠言，幫警方助攻

對眼做咩？

最緊要人冇事，平好就好

其實我覺得唔係好似，不過有Benedict Roger 認證都應該係真人黎既

死曱甴

睇到呢啲好開心
願手足個個都平平安安

無 令我認起嗰張相 我永遠都唔會忘記個眼神...

何寶生出咗家好多年
佢近況點？

唔敢想像佢哋經歷咗啲咩

Push!!!!終於有消息

兩睇 人無事固然好
但另一方面831事件好易俾人帶到風向
封站/爆閘走
全部不攻自破

831 打死人

但問題831當日點解要封咁耐站

關你撚事咩

明明831就柒撚左，force 721算啦

咁831有冇死人

假嘅

force

平安就最好

神探: 替身

希望可以還原返當日歷史
有無死人都好take care手足

柒你老母
831黑警恐襲唔係事實？
有哂畫面架

靚仔

咩啊傳真社一早話搵返晒

知你中意Force la

係囉

手足 好好生活

又要捐錢養佢了

你條五毛狗日日都咁勤力

點解唔係本人講嘢

rip

安全就好

Force

送埋BNO比你都無用

離開香港安全就好

手足一切安好！

逃犯 以後可以隔岸觀火了

傳真社話搵得番，其他報紙又唔報？

毅進狗原來真係唔識英文

因為真係死咗人

831 由狗警無差別咁打人

最緊要平安

發現毅進狗

法號magic pro

傳真社好多都無人報
但唔代表佢報錯

有曬片黑警衝入去打市民
唔肯公開CCTV
又一隻五毛或藍屍狗 block

你咁樣其實冇乜意義

毅進狗出現

證明831無死人，之前係想幫場運動點火

好好保重
手足一定有機會一齊見證重光

［突發］韓寶生有嘢要講

點解一提831就會犯國安法？

原力ok?唔好笑

太好啦

如果831或者901真係無死人
做乜封站封咁耐

熬底熬到你咁第一次見

戴頭盔戴到你咁撚柒

好人一生平安

咁仲有幾個去咗邊？

叻仔

真係謎
不過有可能係故意製造恐慌、順便製造假新聞打擊運動既公信力

傳真社話有幾個搵唔到

想知當日蘋果有報導
有百人走入地鐵路軌求生
但點講都講唔通成件事
真有此事？最後班人去咗邊？

做乜撚嘢姐你

做乜鳩呀你？

太好了

冇事就好

算唔算反面認證左其他失蹤既手足係被失蹤？

出面啲人話毅進仔英文差
我唔信

不過你證實左

Push

多謝你⋯

願平安

輝煌 Magic-Pro 電視廣告 (2002年) 何寶生
4,535 views

因為大家都擔心左好撚耐喇 每日都放係心 依家如釋重負

平安就好
如果有一日香港光復，我哋一齊重建
好嘛

何寶生
去咗英國搵辟邪劍法劍譜？

不嬲韓寶生都在生，佢之前係過集會講野架

最緊要人無事 肥肥白白

只可以講有發生，但詳細唔多講

祝平安快樂健康

路軌呢單係假

但亦唔代表有/無死人
應該獨立嚟睇

人冇事就好

真，其實係仲仆街過721

無事就好

等重光之時翻嚟香港

路軌係真，手足出獄後講咗少少經歷

之前有post話啲損壞唔吻合

btw其實hide新聞link有咩意義？

手足平安就好

實在太好啦

啲通靈撚仲話死左乜乜柒柒

仲以為係magic pro

係證明韓寶生未死唔代表831無人死

要留命話比人知831發生咩事

好彩冇事

平安係我地最大既支持

咁震撼既野唔同外界詳講？
被政府威嚇？
當晚封站原因就係咁？
隧道完全係對家地頭，好撚危險

即係你希望佢一直下落不明啦？on9?

天佑義士
好彩平安

要好好生活

本來都唔為意 巴打講完再望一望隻毅進狗既留言 笑咗出聲

831 警察嚴重傷人 (疑打死人)

平安！

[學術討論]立法會投票點投

Fake 架！！
舊同事屋企人識佢，佢話唔係呢個樣！

點解走到？

又block 一件

可能淨係識HKPF個F點串

即係一開始未了解清楚就唔好吹咁大

好彩 唔好返香港了

係咪得我睇唔明

毅進仔發現

我都以為係

手足一生平安

感動😭😭

好人一世平安

所以好多野解唔明，講831就衰國國安法，感覺似64差唔多

已封鎖會員 - HKUSecret

上網打句野都驚成咁

毅進仔唔識英文又要拋書包
咩force呀？
air force呀？

push

平安就好希望佢係英國生活得好

人無事就好

Source Or mother

以為係輝煌magic pro

你要明當晚有半個鐘係得黑警
冇任何其他人証的，消防救護乜都冇

「如果」打死嘅唔係直播畫面見到嘅人
而係仲有其他人

因此黨鐵至今繼續收埋831 cctv真係好仆街

證明831 無死人？

希望可以講下當時係點

Magic pro大師

手足 好人一生平安

人無事先做到世界冠軍

努力生活

屌你老母咩傻閪
有叫你養?

見到佢仲在生 已經忍唔住喊左

咁撚懶 下次咪做伸手黨同埋唔該幫手闢謠

是但搵下都有啦 求驗傳媒都成日話謠言最愛懶人

係咩？你睇邊日報道啊

force乜野

唔死實開心
有好多死係海度 共產黨或港共 特別係工聯果d
殺死幾多人

睇到張相忍唔住流眼淚

為追查事件，傳真社嘗試找出站內52名被捕人士，透過這批目擊者重組當日站內情況，結果成功找到47人做訪問，仔細了解他們目擊的情況，並將他們描述的經歷，與其他客觀資料交叉比對。

話哂都手足，唔係唔捐錢下話

有啲似又有啲唔似咁肥左？平安就好

點止啊
林子健事件都係得傳真社報cctv片添
個陣幾多連登仔衝出黎屌傳真社

傳真社搵得返影到果㕷山
但無影到嘅唔知有幾多

都係果句
無事無幹點會封站兩日

問題就係點解太子站當晚曾經有段時間唔比救護員 消防員入去做人道救援，之後個log book 會比人改資料，同埋之後咁多人被自殺，又點解釋？

有問題還有問題，有死人還有死人
而家就係網上傳得個D名傳真社全部contact得返

等於陳彥霖個陣播播下CCTV到一半個保安突然話要熄機搬埋機走
搞到成班人裝修HKDI又爆晒玻璃
之後HKDI屈服後再播，段片咪又係冇特別
咁點解當初要播到一半唔播？撚知，但有時世上既野就係古古怪怪
你要話有死人就唔該你起碼俾D直接證據出黎

其實831打死人唔係講緊太子車箱
而係蘋果果陣有報既
好多手足落路軌走佬既事

失蹤
死亡
謊言？

平安就好了

手足保重

其實黨鐵死都唔肯交cctv出黎

再加消防本log book 似比人改動

成件事透明度咁低

政府已經要負好大責任啦

除非真係有d不可告人既事

我都係記得佢對眼同眼神

好人一生平安！

八三一班狗公然亂咁打人，連代理人都唔搵啦，柒？

仲有5 個未搵到

大眼義士嗰陣時成日喺tg見到嗰張相，而家知道佢無事咁就好

手足保重呀

💪💪💪

其實冇乜特別，耶穌都表演過

毅進英文係咁上下